母親節想買張按摩椅比老媽

筆直一萬到
岩岩畢業岀黎做野冇乜錢
有冇咩好推介

買過，會後悔，冇叉用
一皮嘢買 冬蟲草或者買張靚床褥
甚至買隻靚錶帶下仲好

同感，最後無人用鋪塵，或者買舊金都好

買按摩棒好過

反而我老豆老母日日用
推薦就無啦 我屋企果隻都麻麻

買支筋膜槍啦

現金會開心

2手大把

未聽過有人買完呢類按摩椅係讚既

買個靈位比佢啦

我哥朋友買完比父母屌嘥錢嘥位

無用